英超排名預測100%(唔解釋)

1. 熱刺 (未洗錢都咁勁 今年洗錢仲唔第1)
2. 曼城 唔太洗錢
3. 利物浦 唔洗錢
4. 阿仙奴 嬴拜仁 差唔多
5. 車路士
6. 愛華頓 洗好多錢
7. 李斯特城 洗好多錢
8. 韋斯咸 洗好多錢
9. 狼隊 洗錢唔多
10. 曼聯 中途內訌+換教練
11. 水晶宫 有人幫佢有水魚
12. 錫菲聯 (唔解釋)
13. 屈福特
14. 修咸頓
15. 白禮頓
16 阿士東維拉
17. 紐卡素
18. 般尼茅夫
19. 諾域治
20. 般尼

10

49000下年降班

對

屌你 有無睇我地暴聯新引援
今季實國內三冠+歐聯

啱

On9 我地爆聯季中再換教練黎個20連勝 點會第10

Big6 點解得我車乜原因都冇 屌你老母牙

歐霸

曼城1.27 呀 馬會會開錯盤咩

曼聯每次換教練都會連贏幾場，來季佢地會換10-13位教練去贏足38場

祖雲達斯又奪歐聯

下車仔連日職都輸喎